蕭若元 香港人原來曾經對中國人身份不反感？ 分離主義源於被迫害

蕭若元
香港人原來曾經對中國人身份不反感？
分離主義源於被迫害
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-04-05

memehongkong
612K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

解體中國、唯一出路

聽杜X澤3DXXX 聲演你就明

2012 年青人講到, 入場睇奧運係撐自己友劉翔...中國隊喎, 大陸人喎... 當時都冇人覺得有問題

今時今日邊個講哩句出黎就實畀人屌到仆街